法國依家愈尼愈多男人化妝

呢排岀街見到好多男仔都有化妝

又畫撚哂眉又化到白哂咁

本來就覺得 屌男人老狗化埋d泡菜妝柒唔柒呀

但尋日聽到我家姐話覺得男人化下妝先岀街係乾淨d 會加分

又話原來男仔修下堂眉就會好好多

巴打覺得男人化妝可唔可以接受

正評: 收皮啦毒撚 唔執下點溝到女

負評: 男人老狗化咩撚野妝

好柒

男人老狗

法國人係貪靚d噶啦

男人點解吾可以化妝

修下眉都可以 化妝就不了

尼你老母

咁英國呢？？

修眉可以 化妝over左

泰國好多人妖添

男人老狗出街化妝真係好柒呀
你估自己明星拍緊戲咩 見到呢種仔我都唔會望多眼

化完都柒果啲就無謂喇

努力賺錢最實際

以前Ricky San喺銅鑼灣times square 對面賣Crepe時， 都係有化妝嘅

日本有x japan tim

( Show Blocked User - 熱血廢柴 )

我覺得樓豬先需要化妝
柒到要用笑人地提升自己自信
樓豬千萬唔好出街 癈事嚇親啲小朋友

傻閪先化 通常細路樣 唔撚man

明星果種化完變man就加分，但唔好太誇

化完變日韓式乸型就

我最多見過畫眉

化啲好簿既妝幾好阿